Mister B.

Цель: написать и задеплоить проект.

Правила:
	На поле лицом к игроку сидит Мистер Б. (далее ГГ) и пытается закончить написание очередной программы.
	Ему вечно мешают различные внешние раздражители типа котанов, джуниоров, окружающей среды и прочая (см. раздел "Раздражители").
	Игрок управляет руками ГГ при помощи мыши: левый клик передает под управление правую руку, правый клик - левую (ГГ сидит к нам лицом, потому инвертированно).
	Если игрок поднесет активную руку ГГ к активному предмету (см. раздел "Активные предметы"), то ГГ возьмет данный предмет в руку.
	Если игрок нажмет пробел, то ГГ бросает предмет.
	Если игрок сменяет руку, то активная рука уходит на фон, не бросая предмета.